有愛滋又點。。？

點解你地要同我絕交？
點解你地要當我係怪物？
點解冇人肯接近我？

#愛滋病患者無罪

#愛滋病患者無罪

[black]#愛滋病患者無罪[/black]

巴打加油， 打飛機後要小心包好精液，唔好好似以前咁抛落樓下啦！！！

死基佬？

食！屎！狗！！！
早晨

我係屎！忽！鬼阿阿阿阿阿阿！！！
咁早起既你

我覺得你好唔尊重我
請你唔好加個「死」字

起身溫書 就快考呈分試

我想唱下歌

仆街死基佬?

我覺得你好唔尊重我
我唔希望見到呢啲字眼「仆街」「死」

唔好出黎害人

有時間温書不如打飛機好過
你不是才小四嗎，這麼快就呈分了喔！？
快d唱啦，不過小心其他人投訴你噪音污染

是四年級啊。。不過快小五了啊
五年級就要考呈分試了啊！

那我不唱好了

神。。神馬
為神馬沒人跟我說這件事 那我要努力温習龍虎豹好了
你唱啦！！！其實好多人想聽嫁！！你估下係邊d人

一起加油吧

是誰呢 猜不到

一起加油阿！！！！
是誰呢？答案當然是！！！！！！！

很期待吧

再期待吧

快了

答案！！就是！！！

沒有人阿

但你發給我聽的話我也不介意的阿

沒有人？！。。有點傷心。。。。

我是不會發給你的
不想勉強你

原來沒有 從來都沒有
請不要傷心 你也會有人妒忌~~~~~~
發就一句，唔發就2 句，當然要發阿！！為什麼呢？因為可以少打一句阿！！！！
發發發！！！白板紅中！！

你知道你在說甚麼嗎
你娘咋生了你這傻逼出來

我知道zz哥只是太帥氣，所以思維才跟你們這般sb不同，哥腦子裡有千萬種打飛機的方法！ 你有嗎？ 當然沒有阿。所以就說人與人之間的差距不是一點半點的
我是男神你是恐龍 我的天阿

我甚麼都沒有
我只有一顆愛国的心

加油 ching

同我背十大元帥出黎 即刻 而家 馬上阿阿阿阿
背阿 背唔到？ 揾人同我拖出去軟！！！！用狗頭集！！！

多謝你 愛你

我剩係識天蓬元帥XX?

原來我咁勁
咁你一定係白骨精，垃圾瘦撚一件

冇人叫你爆自己

食屎
我係牛魔王
大大隻！

收皮。我係如來fuck祖
一野收你皮！！！

哭哭 你欺負人家

絕交啦

牛魔王快叫娘子出來看上帝

波耶波蘿Mi！！！！

1001

兄弟
希望你下次開post
可以加 #愛滋患者無罪
我地要話比呢個世界所有人知 我地冇罪！

但係我有罪。。神父，我要認罪
我太靚仔，靚仔都係罪人。。

你洗唔洗咁留意我。。。愛上咗我？！

系，鵝艾上左尼
開不開心，高不高興

不開心 不高興
唱歌比我聽 快點

你sd左比我先
想聽廢柴食塞米扮晒蟹既屎忽鬼嗎

唔啊！！
你send比我先
唱啦 想聽

no la
喉嚨發炎阿。。
想聽你唱歌，，sd比我啦

你希望關我撚事
我夠唔希望你啲死仆街基佬生存

take care
想聽咩歌 唔要廢柴食塞米

我希望你可以學識咩叫禮貌！！

唉，打飛機打到喉嚨發炎
我要聽閉起隻雙眼你最掛念誰

我睇下唱唔唱到咁低啦

打少啲飛機啦你！！

有無得過啲愛滋比我
人生無希望

期待中。。快d快d再快d
聽連登仔講打飛機會身體健康，點解會愈來愈差既

好！！

唔好咁啦
有愛滋就真係冇希望啦。。
珍惜人生啦
唔好好似我咁 每日等死

期乜待...我唱得好難聽的

因為他們是男人
你是女人

其實都ok , 如果同我比
原來如此！！！咁我以後叫鴨好了，不打飛機了！！！！

你把聲好老 ！！
支持你叫鴨！！
其實我係pt鴨 可以叫下我
50蚊一晚

係 我個樣都好老，成個八兩金咁
pt鴨可唔可以摸你屎忽。 你對肥仔波有無我咁大先，我34e!!!

我44Z....
但。。我唔接柒頭生意

我美若天仙！！！！貌似如花~~~~
有無得平d阿，我咁靚女

生愛滋既基佬最終都會步向死亡
人地叫你死基佬只係一個好客觀既稱謂，實無不妥喎

好 收你40蚊一晚！

check email

過埋夜可以嗎
手機開唔到 要等到今晚先知有幾差

梗係過埋夜啦

你部手機究竟有幾廢 成日壞

過夜個陣有d搞齊齊睇笑片？
今次唔關我手機事(應該), 佢個apps唔比我下載

愛滋病患者無罪

陰陽屎忽鬼

是的！！

你係咪on9架！！梗係睇av啦！！！

好囉

咩原因, 父母遺傳定自己濫交唔帶套搞出黎??

後者

又岩喎 但我平時都會睇， 約你過夜又睇好似好唔抵咁。。應該睇番d平時唔會睇既片先岩！！！
btw點解係k歌之王。。唔係閉起雙眼咩

哦 你啱

你吹？我鍾意唱乜就唱乜

想點吹阿dlln 咁你幾時锺意唱廢柴食塞米

下世

下世下世 下世大概可以 ....,.,,,.
成為幸福小姐一次
幾時先有米八靚仔溝me阿

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢

聽左了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1
聽到扯左旗阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

我希望你學識死

冇架啦 下世啦！！

你死我都未死！！

屌 認真咩？
人地怕羞！！😳

涯多排啦，醫療都就快可以解決愛支

愛滋病患者有罪

希望下世我可以同佢一齊啦

YS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

當然唔係真啦 就算我係青頭毒撚都唔會廢到咁囉好無= =

我生氣了

就算你係青頭毒撚。。。？！
你根本就係！！

喂喂喂大佬..你咁樣踢爆我會好無面嫁
青頭毒撚又點阿阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我DLLM阿阿阿!!!!!!!!!!!!!!

屌屎忽定屌閪瀨野?

應該係前者

多謝支持

笑你
好肚餓啊。。。

其實愛滋病還好

但係加埋黐線真係無得救

笑你MB阿
仲未食野咩-.-
而家睇番MY GIRL 好正 又好笑又好睇 吊打晒而家D韓劇

有無屌哂d ptgf？

無套啊啦

屌咩野人屎怱

未食..

男主好靚仔
係幾好睇 好過嗰啲咩繼承者們啦
唔明點解繼承者們咁垃圾都有人睇

冇

好多。。。。
我都唔知究竟係邊個傳比我

好彩我唔黐線

男主的確係靚仔!!!! ALL BACK 都靚仔既先算真係靚仔
繼承者們我都有睇....套野既劇情好垃圾
個女主成日KISS個陣反晒白眼 明明佢做原來是美男個陣都無反白眼得咁勁

原來你有睇過MY GIRL?

好耐之前睇過
李多海同李東旭呀嘛

係阿=.=
女主而家個樣 完全認唔出
明明睇劇個陣都覺得佢個樣幾靚..而家........

睇埋酒店之王 完全覺得係兩個人黎

套野又係佢地
李多海個樣而家好樣衰囉...
反而男主都係咁靚仔

又唔係樣衰。。但好膠囉
係！！好靚仔！！！
不過同金賢重比 都係差少少

無套？

不嬲唔用

膠成咁都唔樣衰,..咁蛇精男樣唔樣衰
咪玩啦
金賢重邊夠佢靚仔阿,,,,五官李吊打金喎
金一ALL BACK 同有陰既LV差幾皮,,,
李
咁耐之前拍既劇照都吊打金啦

唔樣衰

金賢重最靚仔！全韓國最靚仔！！！

腦殘粉絲真可怕....
好彩你唔係金秀賢FANS,唔係都唔知你點兜

我不是腦殘粉！！幹你！！！

講還講！！唔好貼圖 ！！

垃圾腦殘粉！！！！！
我已經算輕手嫁啦 D重手既都未POST

屌。。。
成個hoshi咁
你知唔知邊個係hoshi

本來唔知,而家知了

點撚解咁都可以出道到 上晒妝都好撚樣衰喎

好撚樣衰 我屌
咁快有兩個hoshi fans負評

其實呢D樣都可以出道嫁喎

呢件成個金仔咁既樣

不如貼埋你張自拍出黎
想睇

9成似佢 身高151=.=
想死
到你貼啦!!!!!!!!!

你同我生得好似

其實我比假圖,,,

我係絲打,,

能泡你嗎？

不能..已有鍾意既人了

佢個樣有8成相似,又有米7UP

哦！！
我去咗行山

行山阿！？ 係咪斷背山阿
唔好比我講中你一定又係個d着左港女行山戰衣

唔係
肥妹點著啊。。我著t恤囉

港女戰衣上身BAR 下身焗西褲
你唔係肥妹仔囉
今日都幾熱下其實=/=

係喎。。我係死肥婆喎 唔記得咗添

行緊山都仲不忘上連登
死肥婆!!!!!!!!賣菠羅!!!!!!!!!!!!!!!!一蚊十二個!!!!!!!!!!!兩蚊十四個!!!!!!!!!!!

想話你知我未死姐

係咪行鳳凰山先!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!全港第2斜!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係。。。。係好易行嘅山

有朋友真好，唔似我咩朋友都無
今日原來都唔係熱 係太陽勁

我信樓主唔係基佬
樓主屌黑猩猩

有點傷心。。我們曾約定當彼此的天使

我不是你的朋友嗎？

幾時有約定過彼此既天使

我記得係約左左做一世的好友！！！！
有你呢個朋友真好

啊啊啊啊 那你昨天還說你沒有朋友

你是超越好友既存在！！！！！！！
你係我既best fd!!!!!!

啊啊啊 巧耶！禾巧kai心喔

就問你開不開心 高不高興
可惜你有咁多朋友 我不算什麼。nn

好。。。那我決定讓你做我的工人
你是我唯一的工人 開不開心 高不高興

愛滋雞

洗唔洗每天親吻你既右腳
女皇

會員89898 請你尊重我

我不是女皇。。。我是男的 好嗎

尊重A屎

原來你係1
好吧毛主席

做我的工人 每天給我後入就Ok了

什麼是後入 我不明白

意思是要從我家後花園的狗洞進入

我不是狗！！你才是喔

甚麼？？？我是狗？！！！

幹！！！！！！！！我只是一隻老鼠

是你嗎

沒錯 這是我
愛上我了吧？

有冇電影介紹比我睇

愛上肥妹仔
電影既話真係無咩
電影多數睇日劇個d真人動畫化

頂 你唔好亂黎啊 我有男朋友架啦！

唉 這些gay會不是屬於我的
點解喎。。。。
祝福你地。

佢話多謝你嘅祝福！！

唔小心公開咗我男朋友張相。。。

人帥真好
無眼睇了 自卑中

唉 靚仔過我咁q多
想我自卑死咩

對不起

對不起 我不是故意要你自卑的

不要緊。。我們，，是朋友

唉，估唔到有人可以靚仔過我
真係大開眼界！！

對 我們是好朋友😊

波子哥哥宇宙第一帥

勾勾手指，永遠的好朋友

咁陳偉霆呢

咩途徑感染？

等我逐題答你,

答Q1: 因為你係怪物
答Q2: 因為你有愛滋
答Q3: 因為你係怪物

偉霆是大陸第一帥

仲可以有咩途徑？

請你尊重我 我係人 唔係怪物

咁我呢！！！！！！！！！

你是宇宙第一！！！

醜

可是你上次才說咱們樣子長得很相似
唉。。。人醜就活該沒人要嗎

那。。那我比你好點。。。。我是宇宙第二醜

是的 這就是我們的命

我們好可憐喔
但最少你有人愛

我愛你囉

如果你係佢咁同我講 你話有幾好呢

開心點啦 訓先 明早行山

仲早過我訓
咁多fd子陪你行 好羨慕

兩條友行咋😂😂😂
未訓 睇緊以前亞視啲劇

波子哥哥！？ 我好酸阿！！！
呃我訓左dllm阿！！
睇緊萬家燈火定我來自潮洲

三上姐姐啊

知道我未訓係咪好開心呢
再見艷陽天

三上姐姐 係咪波子哥哥條女
巧開心牙！！！睇緊av都停左佢回左你先！！
呢套我都未睇過

係我條女啊 屌你
估唔到我係你心目中地位係咁高
睇下 幾好睇

有無圖睇三上姐姐咩樣嫁
無錯阿！！！！我地係好朋友黎嫁嘛！！！
點解無神神睇番atv d片

自己上網search啦

因為悶囉 tvb啲劇又大部分睇過晒
我呢啲小學雞又未睇過atv啲劇 咪睇下囉

只係揾到三上悠亞
tvb劇一定要睇同朕check下！！！
atv一定要睇小魚兒與花無缺！！！！

哥訓了 打丁打到累了！！！！

就是三上悠亞啊

哦！！！！！！！
是張衛健那個嗎？看過了

晚安了 哥

三上=垃圾，本田岬=世界級！！！！！
係阿。。好好睇阿！！！
小仙女

這次真訓了！！！晚安了弟

哦
神馬小仙女？我是小仙仔！！！！

不是說你好嗎
你是大屍仔好嗎

哦 我是大屍仔 那你就是大屎仔

我是大屎仔。那你是食屎狗！！！！

你好 祝你有愉快的一天

行完山啦咩
定係而家先起左身

行完山啊-.-

又幾靚喎
嘻嘻!!!!!!

屌 我識你
我真係識你 信我

好撚不安
sorry唔好爆我出黎
我知我又矮又樣衰又柒。。

真係有aids?

嗯...

唔係

其實我先係識你，欣欣阿嘛

唔係

算啦，相逄何必曾相識
開心咪算囉！！！！！

相逢啊
算啊 我應該都唔識你架啦
你咁撚老

你幾歲阿
我就9歲阿

咦。。差唔多咁
我仲有5個月就9歲

我大過你！！！
很羨慕吧
欣欣

你覆錯post?邊個欣欣

我係阿希阿！！！你失左憶阿！？

我係阿雞喎-.-你係阿希？！扯唔起嗰個？

邊撚個阿雞= = 我係管家婆個個阿希阿！！！

( Show Blocked User - 喝外賣的湯 )

我唔在乎你有冇block我

邊撚個？我剩係識冠希bb

唉，，估唔到我咁靚仔都無人識
鄉巴人？

是的。。。對不起 我剛從鄉下出來

有無執到牛屎
你真他媽的逗

沒有 我從來不執 留給狗吃

那你吃得飽不飽

。。。我不是狗

我不信！！！[img]

照片？

我打j打到連up圖都不能了
我已是殘廢了

建議你去叫雞 那就不用打J了

一起有愛滋吧

那我直接吊到你瀨屎不就更快嗎
很想要吧！！

哦 來吧
想不到你是個gay